突發，觀塘近apm A出口又有警察戒備

牛頭角都有幾隻

個個站都有啦